[美漫] DC Comics 聊天室 三月號

發現都有一兩個巴打會入黎留言 就叫聊天室
出Solicitations果日就開新post 如果下個月重有癮既話
今日出左六月Solicitations 除左一貫連載 都有唔少新書
執幾本講講

DCEASED: DEAD PLANET #1
評價唔錯既elseworld Dceased出極都有
最過癮係Damian, Jon同Cassie分別做左三巨頭
5G條橋黎既喂

BATMAN: THREE JOKERS #1
嘩萬眾期待（如果重記得有呢本書）既三個Joker終於開始揭開謎底
公佈出版日期就終於可以delay喇
你唔係諗住6月真係有嘛

WONDER WOMAN #760
我私心WW所以連載都講, 主要因為
Wonder Woman 1984 variant cover by ADAM HUGHES

WONDER WOMAN 1984 GIANT #1
電影tie-in漫畫 估佢唔到
重收左三個80年代故事

FACSIMILE EDITION方面今次有
BATMAN #321
THE FLASH #135

至於合訂本果d一陣又會取消講黎都晒氣

完整6月Solicitations

唔撚好提合訂本

推。有無人會開番個marvel台

屌佢老味呢排睇啱啲hc cancelled哂

等緊佢出doomsday clock part 2

啱啱睇緊Dark Knights: Metal Resistance

tie-in多到都唔知邊本打邊本
5月又metal 2 聲稱WW係主角

真係有排追

之前買落其他系列都係睇到Batman the war of Joker

買咗part 1 hc咁睇唔開？

分兩本出已經好on9
重要頭九本根本都唔駛睇

part 1送Slipcase喎

你地識咩
個盒先係重點

想問下有咩二手美漫谷 想同人交換下或放下野

facebook有二手group

大家有冇追開d咩角色或者事件？

本周書單

連載都係果d連載啦
執幾本其他講

Robin 80th Anniversary 100-Page Super Spectacular #1
又一本紀念刊, 重有多個封面, 不過唯獨damian冇單人封面

Brave And The Bold #28 Facsimile Edition
JL首次登場, 非常經典既封面
必入之選

Dollar Comics Justice League #1, JLA #1
又係JL, 一本post crisis重新出發,
另一本morri神重新集合7人
1蚊咁平買封面都抵

近排追開dan didio被炒大事件

應該多人過高登……

做左18年都走又唔講咩事 我估衰#metoo
利申：9 up

咁你地平時點買 我用開dc comic app 買
想問下有冇第二D app

都是無人 不用細分

comixology

唔會掛 BC又冇講到呢樣
似管理手法終於出事 加埋今次5G話係WB果邊好睇重

實體書

我之前都裝過不過好似冇掣俾錢 得wish list

屋企冇位擺

實有俾錢button

求指教

其實我以前d模型etc 都要賣

如果合訂我都基本上冇晒位
單行還可以 買幾個bcw盒放

N52時期既書除左ww, batman我都全放
放完重有好多冇人要

你係咪個account未入credit card

New52我仲有成幢Batman, Nightwing呀屌
冇廁紙嘅最後希望

Batman正喎 全部都係宜家同將來既伏線

唔係喎 我用呢個account 喺DC 買到

屌 我諗到啦 可能我喺iPhone

正確答
永遠得batman一本係會睇到最貼
連ww我都儲埋先一次過睇
最近反而走去睇多次n52 ww

Sandman, Lucifer

Lucifer 睇劇唔錯 漫畫有冇關係

除咗劈炮唔撈個前設一樣，完全兩回事

Thx 咁就慳返唔使開始追

駛唔駛整返個marvel 區……

書到

Robin 80週年大酬賓

想買幾本joker漫畫睇 有無介紹

Joker, The Man Who Laughs, Killing Joke走唔甩啦

Arkham Asylum都可以一戰

邊度有實體漫畫買

本地可以去Clarks/Metro
或者Online用Amazon/Bookdepository/Instocktrades

Amazon話宜家只送醫療同家居用品？

受武肺疫情影響Free comic book day今年暑假先搞

咁DC本generation 0即係唔駛出住喎
6月已經唔見左本2G
5月本1G之前傳會改會delay

5G已完

5G注定失敗 wb回頭是岸

唔係本身Amazon倉有貨都會照送咩

係囉d新聞講到唔送 我再上amazon睇係話呢d優先
其他有貨都送

想知three jokers 係邊三個joker?
Killing joke 個joker 同殺jason嗰個係咪唔同？
利申無追開

deceased同death metal

最初係bruce自己電腦search見到golden age, killing joke同n52
之後公佈本書封面就見到有個係殺jason
重有張咁既圖

Geoff johns話個故事好大部分都關係到barbara同jason
但係邊個joker打邊個joker暫時都好難講
分分鐘本書都未必會解答到

Killing joke同death in the family都係post crisis出版
咁為左統一性都會覺得係同一世界同一個joker既舊時
但係killing joke本身其實係silver age
你睇張全家福就知

我最嬲係absolute art of adam hughes取消

本dardedevil omnibus 成100usd...

Bendis嗰本？正常，今年先reprinted完
之前搶到痴線

amazon 又冇晒……

下次請早

reprinted 完都冇晒……買vol2 頂住當……

Bendis Daredevil可遇不可求
我都係今年reprint先買到

你兩本都買咗？

之前一次過訂哂

上次聽到呢個問題
已經係Batman幾年前坐係張櫈上面問問題
終於有解釋

Frank Miller嗰2本當年都炒得好勁
好在後來有reprint

明明Bendis過左dc好似俾人屌都開花咁
佢寫既dd真係咁好？
利申無追

Marvel時期 佢寫avengers已經比人鬧垃圾
期期都成堆super heros係到打poker
不過佢既dd真係多好評同幾經典

有冇訂

那有位
宜家度緊留位俾金雞ww

唔理喇訂咗先

好糾結，究竟Dark Nights Metal會唔會同Death Metal夾埋出一本hc
利申未買Dark Nights Metal

等埋囉
應該總有本包晒所有dark nights連tie-in

四日amazon就送到

個排avengers期期都用半期書傾閒計個個都勁多野講，主線好慢

打牌打牌打牌
由New Avengers打到Avengers

how much...可以放到with bag and board?

我覺得Jessica jones都唔錯

想請問依家邊度可以買到美漫
有無鋪頭

30.96美金 5塊
個size係一本書岩岩好 放唔到board

香港兩間clark同metro
銅鑼灣

好靚

oo...收藏用……

hkd2xxx each months for comics...

冇你咁多

dc, marvel, image...

image不嬲trade wait

save space?

新書短篇驚中伏

齋買DC 一個月十零本 都係幾舊水
除非有埋玩具就洗多d
不過DCD好耐冇玩具出

dc, marvel, image, others...5月又skrull war...

Empyre? Marvel event trade wait

gg...

really too many...

買咁多書真係夠位咩
定係外國巴打

hk...

美國邊好似大檸樂……

DC熄printer

都要喇
漫畫鋪唔開 送貨停 最後就熄埋printer
短期內都冇新書

5G又可以唔駛出住

可以專心打animal crossing

好彩有入貨……

Metro出埋email

4月都未必搞得掂……

Motherfucker

書到
下次再返新書唔知幾時了

等電子版

wait hard copy

希望兩間漫畫舖撐得住

both two shops have lots of old stocks...

新書唔出應該電子版都停掛

有咩舊書冇買 呢段時間去買幫補下

買返幾隻pvc先

我都訂左隻spawn 支持下

so boring

有無辦法上網訂Issue 寄黎屋企
平時係Métro/Clark訂 要成日出去攞 幾唔方便

單行就幫襯下本地鋪

diamond also not working wor

平時都有訂開 但呢排唔太想出街

amazon does not ship to hk la

下星期métro 都無書到

almost all publishers are not releasing new books la...

整啦

Diamond 4月唔收書，完咗

整個美漫討論區算……

連登美漫區一整就會沉

改名叫"支持美國討論區"

They are coming

當你諗住集合晒所有人
反而就重少人

why...

加句sir this way

吓

好撚亂屌你

尋晚睇Reddit 都見到
感覺似 佢會自己出

終於搵到dc漫畫討論post

好多漫畫鋪都唔開 咁果d地方既人點買

想問下佢哋有無喺Prime Earth出現過?
之前睇Dark Nights: Metal ,嗰個係咪Sandman?

有，不過好少
嗰個係Sandman/Dream

receive order form

M記？

yes

唔見既
你講6月？

yes ai, bulk order 6月form...

以為你講weekly list
宜家dc又話繼續出 唔知點了
N52之後都冇斷過書 今次亂晒籠

metro 經diamond 訂……4月應該冇書到

有無人打算訂three joker

到出果個禮拜先留 我冇用monthly

我訂呀

DC被屌爆 抵撚死 發個聲明又唔清唔楚

DC話佢地數據顯示實體同數位係兩班唔同人
所以暫時幾堅持數位會照出

狂賀DCAMU出埋Darkseid War就收皮

retailer 肯定插爆dc

DCAU會唔會復活
宜家都整本俾paul dini玩下先

動畫電影

BC貼左好多屌爆dc

所以真係要support 多d其他非dc marvel publishers

等緊Brubaker 新書……

……

jim lee really doll 9 yu

jim lee really so left plastic

係咪柒呀

柒到冇朋友

第一次用book depository
想問下靠唔靠得住 而家咁既時勢仲送唔送到

really no idea...未試過……用開amazon 多

ok快但包裝好頹

而家Amazon係咪停咗？

yes, no shipment will be sent to hk

DC今日都會有新書出digital
Batman: The Adventures Continue #1
本來應該5月出 宜家咁快有

我相信下年係一定有新dcau野 可能好似batman and harley咁
因為又20年又收左new52au皮又搵左paul dini開始寫新野

即係冇乜人preorder 依本嘢……

我必買

睇左batman#1 jason出左一下

which batman book🤣

緊係dcau啦

digital?

好彩冇拍，我驚拍咗只會變成Suicide Squad之流嘅爛片

dc 專心出電視劇算la

正常

Post crisis logo

幾靚
尋日係黃獎fb 見到張護士版都幾正
想問下如果想開始追wonder woman 要點入手？

三巨頭黎講WW係最易睇
書少 時期分隔較清晰(笑)
基本上分幾個時間：
Pre crisis, post crisis, one year later, n52, rebirth

Pre crisis就係golden age, silver age
Post crisis就係reboot左既modern age去到infinite crisis
One year later就係infinite crisis到flashpoint
N52就係又reboot
Rebirth基本上接住n52不過其實都係又reboot到宜家

睇你對咩有興趣
想睇經典既就golden age
想睇最新就rebirth
想睇好睇既就post crisis

早幾年寫過有咩書值得睇 可以入去望望

感謝大大
小弟岩岩先入坑
要多多學習

Ww好冷門 基本上都冇人睇

你之前係舊登個POST 寫得好詳細

冇睇ww

我有揭過n52，因為啲畫

有無其他人物既推介

冇 只識ww
我睇左既ww書重多過batman

Hellblazer出omnibus啦

岩岩睇左 BATMAN THE ADVENTURES CONTINUES..
D 畫風幾得意

Batman Tom king 睇到想燒書
SS嗰陣咪幾好

Dcau嘛

I am now told that a few creators on DC's Black Label mature readers line and 5G projects have been told to cease production. 5G was originally planned to launch in October as Generation Five, but its future has been in doubt.

Black label真係好黑仔 永冇好野
5G？算吧啦

some black label really good...especially jokers those

Kevin Conroy will dramatically read a chapter from Batman: The Adventures Continue.

DiDio talks it out.

"We spent a good six to eight months on Year One, rethinking designs, characters, villains, so it all made sense. As things progressed, moving quicker, we spent less time on development. By the time we get into the third year, we're just dusting things off and dropping them in, not making sense, You feel the wheels coming off the cart. We get to Rebirth, we reinstitute some of the things we felt were missing, but also put in things that made you want to revamp the line in the first place, and things got stagnant again."

突然search到嚟個post，留名先
由n52買漫畫買到依家，突然冇得買真係好鬼悶

我都係由n52開始儲

It is a chance to get the CGC signed comics in lower price. If you are interested, please PM for inquiry. Thanks!

M記 大家睇下有冇興趣幫補下

望咗一下，冇我想要嘅，想幫補都冇得幫

WW果個AH賣左

ah?

勁……

我唔算勁㗎啦，以前去交收二手漫畫嗰陣，好多師兄都係九十年代開始買
聽講以前有幾間二手漫畫店襯啲西人搬屋嗰陣，係可以成箱成箱咁收購二手美漫，不過後來盤生意做唔開，摺曬就冇嚟隻歌仔唱
所以希望Metro同Clark可以頂得住啦，依家係hk可以買到實體漫畫嘅機會真係買少見少㗎啦

then you send the preorder list yet?

尋日揾到嚟個post，先發現有monthly pre-order reminder，結果已經miss咗deadline

ai...you didn't preorder comics before?

冇用開monthly pre-order，慣咗用weekly

yes ge... weekly order is enough if you just buy dc/marvel

因為我係追死幾個character買漫畫，出monthly pre-order個陣通常都係未出preview，有啲我想要嘅漫畫可能會miss咗，所以我通常都係等到weekly先買

monthly order already hv Preview ga la, go to search previewsworld...
i also buy other publisher...

I mean唔係cover preview，係有幾頁劇透嘅嗰種preview，嚟種通常冇咁早出
其他出版商嘅我已經好耐冇買了，以前我都會買image，但後尾都係發覺自己真愛係dc度

Adam Hughes呀 遲一步已經冇左

全部唔中我

image 好多書都幾好睇

始終image係獨立作者創作，唔會好似dc同marvel咁樣受到公司同編輯部箝制
Image我淨係睇過birthright、descenter同埋huck，真係睇得好少

Miller 套American Jesus 仲有olympia 都幾好睇

DC RETURNS TO COMIC BOOK STORES TUESDAY, APRIL 28!

Return還Return，冇本我想買嘅
我想買the adventure continue呀

第一個禮拜出返d reprint可以理解
但係點解5月又有dick又有gl新書但係冇ww同batman

SDCC取消

你會去？

以前有巴打課金同jason 影相

冇得睇新figure新trailer啦

這些機會

belongs to us

今個月連Solicitations都冇

掃舊貨……

Dcamu出埋darkseid war就冇？

係

掃咗兩本heavy metal magazines...

讓路俾dcau啦

想問吓大家買邊本好？

兩本故事連住架

Oh thx 我以為reboot 唔關事
Gum why not both la

重要等到5月尾

可以儲下錢

Diamond Announces Target Date for Comic Distribution

In the latest update, Diamond announced that they are working toward the distribution of new, weekly product in mid- to late-May. And they have set a target on-sale date of May 20. So we may reprocessing comic order after May 13. But all depending from the practical situation.

Please note that shipments may be delayed, as they work through the significant number of orders that have accumulated during the quarantine measures.

Please follow us to get the update information. Thanks!

from m?

耐係耐咗啲，但總算有個盼頭
好彩5月個booklist有我追開嗰兩本可以買，我終於可以開齋啦

Btw，我估等batman#92個班友已經等到懵咗，但係dc又應該唔會咁快賣呢本住，畢竟joker女朋友封面咁吸精，肯定要等多啲人可以出嚟買個陣先開賣

咁串

好X悶

DCAMU FINALE: 弱鳩智

部隊鍋

6月出書表 終於回復正常掛

真

四隻羅賓漫畫求帶
Night wing追緊重生
Red Hood睇到死羅伊我心也死
Red Robin無睇過
Robin有追晒基本上既漫畫
我仲有咩係必睇？

你介紹下robin重好啦

竟然冇睇Tim

其實Tim Drake角色定位本身係我到無乜吸引力，睇佢不如睇大紅、Damian

Best Robin Tim's Robin

但係你個名明明係DW

Damian is a shitty Robin

Jason嘅話主要都係rhato v1同v2，仲有red hood/arsenal

如果你願意由p52睇起，我推介由batman: second chances > batman: the cult > batman : a death in the family > Red Hood: the lost day > Batman: under the red hood > green arrow: road to Jericho > countdown to the final crisis > rhato v1 > red hood arsenal > rhato v2 咁樣睇落去

唔係正史嘅話我個人比較鍾意睇DCeased: unkillables(正 在發行中），batman: the adventure continue(畫風好得意，電子版現正發行中），bombshells :United #7-12，Dark Knight Returns The Last Crusade #1，batman Gotham knight #34， batman legends of the dark knight #100同埋batman Arkham Knight genesis

你要睇四隻robin互動就係n52嘅batman eternal、batman & robin、batman &robin enternal、robin war同埋batman li'l gotham，tiny titans都幾好玩下（jason出現係#23 #29 #33 #39 #47）

rhato v1我覺得麻麻地, v2幾好睇

各有千秋啦，因為我都幾鍾意roy，所以我會比較鍾意睇返v1同red hood/ arsenal

不過Tom king冇啦啦要寫死roy真係

Comic Distribution Restart Dates Confirmed

Diamond has confirmed, that May 20 is no longer a target but is now the official first on-sale date for their resumed distribution of comics in US. But we may faced another problems, that the cargo may unable to arrive on regular time within this period, as most airlines has decreased their flights. Whatever, we will notify you when receive more updates information. Thank you for your continued support and patience in past a period of time.

Please follow us to get the updates information. Thanks!

努力

終於可以開新post

d新書schedule 係延……定堆埋一堆？

廷啦應該 都係每個禮拜跟返個pattern

其實點解重要一個月兩本

Three jokers又推到8月先第一期
Batman胸前燈